是咁的，小妹第一次返工，有少少嘢唔識想請教一下咁多位兄台 :(

搵到份文職暑期工

咁老闆就要我send email比同事

咁我同事就reply 我 Noted with thanks.

咁問題就來了

我使唔使reply返佢 Noted with thanks?

如果唔回好似好無禮貌咁

唔使

咁快一個正皮 肯定係自己比

要同佢講 I am fine than you, and you?

同佢講noted with thanks錯grammer

同佢講 i go to 菇 by bus

要，禮貌黎

梗係要喇

唔駛

感謝巴打 咁會唔會俾人感覺好無禮貌？

一律回No worries.

咁肯定要撐自己啦！

仲無禮貌喎

佢reply 你Noted with thanks
你又reply 佢個"Noted" Noted with thanks
佢reply 你個"Noted" Noted with thanks

replay到幾時?? 一般佢reply 你Noted with thanks就可以停
無人會覺得你唔禮貌

唔會, 你再Noted with thanks 只會覺得你煩

如果個同事對你個Email有問題，而妳唔覆就無禮貌, 但都回應咗Noted with Thanks, 即代表ok了, 不用再覆. 如果處理Email是日常工作不缺少的一部分，更不應回覆，因跟工作沒關的Email就有如廣告訊息，可免則免了.祝工作愉快.

問候佢好唔好點會無禮貌呢？

好似我同我d ex講嘅嘢咁...

我過得比你好...

你地唔好咁啦

我個心好慌 俾個統一d嘅意見我

祝生活愉快🙏🏼

好似有幾有道理

但佢高級過我，佢做”被ignore”者好似唔係幾好..

我講電話都唔習慣做cut線果個...

認真，唔駛

Thank you for your "Noted with thanks".

我覆下屬noted with thanks 都唔會期望佢地再覆我，有時其實唔想收太多無謂email

唔會 會比人感覺呢條女仔有性格

btw想要你tg

屌, 你唔好諗咁多野 高級過你先唔得閒去理呢D禮唔禮貌下
你又Noted with thanks 仲煩到人

你問我哥哥拎咪得

好！Noted with thanks 🤣

又啱

I am fine than you, and you?

notes with thanks=👌
人地覆左👌你仲會唔會👌返佢?

要覆返noted your "noted with thanks" with thanks.

覆55

上面班人係真傻定扮懵 ？
佢覆noted with thanks 緊係要覆返noted with thanks
如果唔係人地點知你知唔知佢知呢？
利申：有啲十幾年前既email仲覆緊noted with thanks

統一正常人意見：
你咪戇鳩啦小學雞
以為自己好有趣？

唔係啊嘛

平時我哥哥9up都算啦
今次我認真問都要比人鬧
你覺得我戇鳩小學雞姐係你識啦
識你又唔答！點解你d人可以咁冷淡！

我建議你最好回返句：「NO！Thanks！」
強調！佢唔需要咁客氣thanks你。
出黎做嘢呢d基本禮貌必須要有。

回句 you're welcome, bro
出到社會 四海之內皆兄弟

覆返佢 Let's Go Bucks 就OK

同上司扑野係常識

咩？咩錢

我之前啲公司辭左職做交接第一時間都係教返佢邊啲客要繼續覆返noted with thanks
一斷左就好麻煩

上次send咗封email寫noted with thanks
點知條友睇完唔覆返我
嬲嬲地，block撚咗佢
咁撚冇禮貌都有

佢唔明既加多句
J.Parker is a bust

樓豬公司都on9
正常係打no thanks呀

每一日大概要抽幾個鐘回NOTED WITH THANKS
都仲有幾年未覆...

Noted and thank you.

創意台

noted , don't need u teach me

夫子又出膠post

山山平時都會send返，畢竟山山係個有禮貌既女仔

果個我哥哥黎

山山乖

你同事好好人 我通常都係比人回ok 同nwt

清好慘

一於咁覆啦
無點你
等睇下文

你有無諗過老世都有睇呢個post?
果個就係我

well recived with thx! ^^

年中咁多人收noted with thanks

覆佢You're Welcome 啦!
邊有人咁無禮貌

直頭要拎出嚟公審啦!

有d驚

我聽左你地講唔覆

直頭坐都坐唔落左成個上午

Reply: $500 3Q, Buy 10 get 1 free

同事：Noted with thanks.
樓主：Noted with thanks.
同事：Noted with thanks.
樓主：Noted with thanks.
同事：Noted with thanks.
樓主：Noted with thanks.

無限Loop .............

上司：👨🏿？

同事：Noted with thanks.
樓主：Noted with thanks.
同事：Noted with thanks.
樓主：Noted with thanks.
同事：Noted with thanks.
樓主：Noted with thanks.

無限Loop .............

IT狗：👨🏿？

i know what it mean is
I have good english marks
Don't try to fool me asshole!

i know u like licking pussy, my one got salted fish taste, come on baby

i am not les thankyou

Fuck you! Why send it to me! Go fuck yourself!

出左糧先講...

比較級應該用finer,
I am finer than you